一句講哂，下星期日日都跌到仆街

不解釋

lm binc

相信政府 唔怕

放心
幫你熊左qq

無錯
有美國政府
唔驚

上兩次係全球升市，喜迎國安法同制裁

題外話，支銀16號維修系統，大維修。

時間一切如此巧合。

不知道會發生咩事呢？

今次叫咩名？

Qq一定落
$500已成歷史

btw下個星期我都睇得淡淡地